【超突發】拜登話：我今日最重要個point係，我仲未勝出，一月再講！

【最新】拜登稱尚未勝出選舉

老屌認同！

CLS

拜登認輸了

拜登將於一月失去一切

拜登條友除左叫人戴口罩仲識講乜

拜登承認自己不會是總統

失去賓州

侵同登
係咪埋夾埋玩鳩全世界傳媒？

i won'r be president.
戀童登承認輸了

【最新】拜登稱尚未勝出選舉，但重申選舉遭自己操控可能會被捕入獄

我登認輸已fc

我估好快係咁，未fc

啲左媒又柒

香港fake news妓者學野啦

Biden: 今日我要同大家講，我唔係總統。

Biden首度承認落敗不會擔任總統，或許未年1年正式宣布，Biden留下今天的最後一句是希望大家戴口罩

而家啲媒體好似狗咁
又比人撚

我登已敗！

屌你on9仔